其實北京咁做就得

唔好手下留情立即清算警隊, 班狗咁廢根本唔會有可能作反, 就算叛變都好派老解出黎打柒班狗, 香港人反而企係老解個邊

唔係打香港平民又唔需要擔心國際輿論

習總落黎香港對話即搞掂

佢一出解放軍 我都即刻企起佢個邊

因為攬炒 成功了

面子問題

廢john 表示支持出老解打柒黑警

雜種打香港黑警 咪即係中共內戰

出解放軍清算警隊->等我地重組好警務處同新政府後走，之後河水不犯井水
成個波比哂777同狗負責任
香港問題解決、習大又有國際面子

當然要同落來既解放軍軍人進行法治教育，難得來香港緊係要睇中國內睇唔到既新聞同書